各位巴絲幫下手 ielts有野問

Dse 524444 衰英文 讀緊asso
想考返個ielts 但唔知點溫好
應該要報course讀定係自學做paper好
同埋點入手溫
我愛大家

自學做paper 上網好鬼多

公共圖書館網站有road to ielts 可以用，我用完之後考到嘅成績都Ok

但我見啲英文好鬼難

查字典

報British council嘅雞精course

Dse 5* ielts 8.5

自己做paper睇YouTube教學

Ielts 1st take 8
衰speaking太緊張

溫黎做乜
睇戲 同鬼佬鬼妹吹水 睇報紙
自自然然就會考得好

ielts除左writing有得練下其他都係講基本功

我報過course，可以講番經歷比你聽bo，另外有售soft copy past paper

同你一樣